727關於光復元朗

十八鄉連儂牆準備上線啦!

727 728 口號
建制買兇！
警黑勾結！
光復香港！
暴政必亡